日本AV公式故事

《夫目前犯》(一)

在Z縣裡有一對模範夫婦，非常恩愛。H君有一份穩定的工作，而妻子M子則擔任稱職的賢內助。在外人眼中堪稱完美的生活就在黑社會的介入下產生巨變。

「老公，你返嚟嗱？隔離果幾位客人係？」

「我地係嚟收數嘅，你老公喺我地度借咗好幾百萬。但係佢呢幾期冇找數，而家就上嚟睇下係還唔到呀，定係唔想還啦！」三個黑衣人之中最魁梧的那個說道。

「老公，點解你要借咁多錢？」

「你話想要BB，我咪諗住投資賺下錢囉。點知呢排個市係咁跌，我填唔返個倉... ...」

H君低下頭來。

「咁多位大佬，我真係冇錢還㗎，麻煩你地唔好為難我地啦，畀啲時間我籌錢。」

「為難你？你還得起錢咪唔為難你囉！我唔撚洗同上面交代呀？錢呢，你今日點都要畀，至少都要還利息呀！」

說畢，兩名跟班便在家宅中翻了個天，試圖找出值錢的東西。可惜，什麼都找不到。

「大佬，冇料到呀。」

「仆街呀。你點學人借錢㗎,吓！」黑衣人一拳打在H君肚子，H君痛得倒地。

「咁多位大佬，錢呢方面可以慢慢商量，唔好打我老公呀。」M子一臉愁臉，惹人愛憐。

「阿嫂，借錢梗要還，天公地義。我地呢啲出嚟行嘅，又要錢又要面，唔攞返啲嘢走點得㗎。」魁梧的S君走上，一手把M子捉至眼前。S君看見眼前的人妻臉蛋十分標緻，身材姣好。腦袋忽然浮起一個邪惡的念頭。

「H君你真係好好彩，娶咗個咁正嘅老婆。唔知咁嘅貨色喺風俗店1Q要畀幾多錢呢？」

之後綁起m子
3個黑社會屌h君屎忽

食得咁偏？

《夫目前犯》(二)

S君一手把M子攬過來，強吻了她那濕潤的咀唇。H君正想衝上前阻止這一切，卻被身旁的黑衣人一拳擊倒。免得麻煩的黑衣人綁起H君，期待接下來的好戲。

「嗯... ...唔好掂我呀，喂！停手呀。」M子拼命掙扎，反令S君更加興奮。

「太太你平時應該都冇做愛㗎啦，而家咪滿足下你囉。反抗做咩啫？唔通你下面濕咗？」

S君把M子抱起，帶M子到沙發上。S君不再強吻M子，而是用雙手隔著衣服把玩著C cup乳房，並有意冇意地以指尖劃過乳頭。

「唔好再搞啦好冇。呀。一啲都唔舒服啊。嗯... ...」

「阿嫂，你果兩粒的都硬曬，就大方認咗佢啦。你老公嚟緊都要努力搵錢還債㗎啦，唔會得閒同你做，等我代佢啦。嘻嘻嘻！」

S君把M子上衣扯開，露出兩個被衣服緊逼的胸部，淺棕色的小乳暈與M子的外表格格不入，份外可愛。讓S君忍不住當它為玩具玩了起來。

「太太，我下面已經扯曬啦，你可唔可以幫下我？」

「咩幫你呀... ...嗯... ...嗯~~~」

S君純熟地把肉棒掏了出來，看準M子開口說話的一切塞滿她的嘴巴。

「你小心你棚牙，整痛我就惟你老公事問。」

M子也放棄掙扎，身體不再緊繃，鬆了下來。M子不敢吐出巨龍，生怕S君折磨丈夫，同時亦不想為他服務，只得像含著雪條般把肉棒放在口中。無奈肉棒實在太大，M子流出的唾液成為最佳的天然潤滑劑。

「未試過咁咁大條呢？好好試下啦，包你食過返尋味。」

《夫目前犯》(三)

S君將M子的頭牢牢地固定在沙發上，把肉棒塞進她的口中，有規律地進進出出。M子嘴巴和小穴的命運亦如家的大門一樣，任由眼前的黑道出入。不一會兒，S君口爆了M子，攻陷她的第一道防線。而在S君心中，此次高潮與中出的滿足感無異。

「下次再含就唔好要我操勞，自己要郁啦。」
S君走向H君。

「今期利息呢，就當你老婆代你畀咗啦。」
S君把頭湊近H君。

「長命債長命還呀，我好耐未食過咁正呃女人啦，嘻嘻。手足們，我地走！」

「大佬，咁就算嗱？」

「再唔走阿公就鬧㗎啦，返去報告啦。以後我地仲有大把機會玩啦。」

三人走後，家裡的夫妻沉默了一段時間。M子一動不動，口中仍殘留S君的精液。H君放棄掙脫繩子，不能接受剛才眼睛接收的訊息，失去希望地呆坐著。又過了好一會兒，M子終於起來，到廁所溂口，然後為丈夫鬆綁。

「對唔住... ...係我令你受苦... ...」

「唔好再講，食埋餐我地再慢慢商量點。」
M子故作鎮定，走到廚房繼續準備晚飯，但一轉過身來，她已流行兩行淚水，隱隱偷泣。

幾好睇

「下次再含就唔好要我操勞，自己要郁啦。」
S君走向H君。

sorry，係S君同M子講完先走去搵H君
漏隔行

唔緊要，以為你會作GAY故